入境定消防難考d?

入境主任多人報，男女都多，大約100人爭一席位
語文能力要求較高
但男仔考體能輕鬆pass

消防隊長好少人報，女仔係冇乜，大約30人爭一席位
但淨係視力同體能+模擬工作頭呢二關都篩走9成人

入境
消防

I bank
大貓mt

如果大家都入到面試咁應該消防易
如果計準備應該消防難考

入境競爭大 消防要求高
我會覺得做足準備 消防會易啲

仲考？傻的嗎？

考Pi好過啦

屌你老母

忠誠勇毅

各個紀律部隊有咩唔同

有得打人同未有得打人

Pi老婆要比大sir享用

FF得幾好

梗係消防啦on9淨係體能都難9條街，仲未計消防leadership踢左好多人走，入班難出班更難

體能可以操, 視力先係最大難關

體能可以操 視力做激光都可以解決
Leadership真係on9
70幾80人入去考leadership
可以得返個位數字入fib

上次朋友飲大左, 親口講
不過佢都照食D 藍衫, 算打和

消防入到班 至係開始
因為你隨時比人踢返出黎

考得消防個個有準備， 四眼，女性 已經未考先篩走（除極少量女性考生）

考入境就乜人都去報

數字反映唔到考生質素

體能好高大就消防易啲，因為已經篩走好多人

仲有身高無得搞

消防既體能難度太高喇

做狗狂吠

其實真係一樣
你上頭落order你會唔聽

考得呢d都係為錢同穩定